有無人有養天竹鼠

想養,難打理嗎?

養唔算太難 但成日鳩叫好嘈
仲有佢哋唔多識去廁所，周維屙屎尿

fuck you

會叫???

係

有冇人養過而教到佢識去廁所?
我有兩隻, 週圍痾

係天竺鼠
同埋尿屎量驚人，要好勤力清先得
同埋最好養2-3隻，佢地群居動物黎，所以飼養空間都要大

成日鳩叫問你羅野食
同埋拎走左一隻, 另一隻搵唔到同伴就會叫....其實都幾得意既....

利申: 養緊長毛款

養過，識認人，好正。係屎尿太勁，唔係真係完美寵物。

以前養過2隻，一開雪櫃佢地就會癲左咁叫，我媽就會拎啲菜比佢地食
但上年兩隻先後死左，間唔中諗返佢地都會眼濕濕